<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<alldialogues>

  <dialogues personid="1">
    
    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Воспринимает это место как наказание всем провинившимся</fact>
      <replics>
        <replic>Слушай, я вот думаю и понять не могу… Как ты вообще мог здесь оказаться? Особенное это место, брат. Ну не для таких людей, как ты, понимаешь?</replic>
        <replic>Это же свалка для отчаявшихся, ты взгляни вокруг! Мы все прошли через дерьмо и стали дерьмом, а жизнь просто смыла нас на окраину мира, присыпав горсткой какой-то гнили. Какой-то чертовски ссыкотной гнили. Не похож ты на дерьмо, малой, не натерпелся еще.</replic>
        <replic>Да что твое кресло… У тебя есть братья? У меня были. 4 гребанных миллиона. И ни одному я братом не остался, всех разочаровал, всех предал. Ты становишься отбросом, когда делаешь все ради своей семьи, но оступаешься. Нет, сука, они оступаются, а ты просто… Аай, не о том дерьме ты думаешь, брат, созревай иди.</replic>   
      </replics>

      <answers>
        <answer>Почему не для таких?</answer>
        <answer>Я встречаю конец света в инвалидном кресле, о чем ты?</answer>
        <answer>Видать, я не вовремя...</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="3">
      <fact>Поставил себе цель спасать отсюда всех невиновных</fact>
      <replics>
        <replic>Ты это… Прости меня, брат, за загоны те. Не должен был я давить, тебе и без моего языка стрессов хватает.</replic>
        <replic>Братьями… Все в меня стреляли. А я их всех убивал. Убивал, потому что неправыми были они, жадностью ослеплены. Как мне, муравью, донести им всем, что не агрессия правдой рулит? Конечно, мать вашу, агрессией. И что ты думаешь, кто теперь не прав?</replic>
        <replic>Я признал свою гнилую натуру, малой, и сам решил спрятаться в свалке. А когда я вижу здесь таких, как ты… Ну не заслужили вы такой участи, что и я, вшивая псина. А дохнете… Как черви под ногами. Потому что просто не дерьмовые. Славный ты парень, постарайся не оставить свои ноги здесь.</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Что случилось с твоими братьями?</answer>
        <answer>Ну раз мы сейчас находимся здесь...</answer>
        <answer>Я и тебя не оставлю.</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>Воевал за Южную Осетию в конфликте с Грузией в 2008 году</fact>
      <replics>
        <replic>Эта кровь гниющих на моих руках… Она отсылает меня в Осетию. В то секундное пекло, породившее тысячи трупов. Невинных и виновных, жадных и несчастных...</replic>
        <replic>Я был зол, Босс, я был чертовски зол. Один народ устраивает внутреннюю грызню за кусочки карты в XXI веке. Я возненавидел их всех, считал гнилыми, но все так же любил. Любил и убивал, пока пули летели рядом с моими ушами. Я потерял братьев, и с каждым днем все больше терял себя.</replic>
        <replic>Да хер его знает… Меня уже давно не заботит своя жизнь. Я за душу боюсь, Босс. Тебе все еще не хватает закала, но ты чертовски умный парень. Пользуйся моей жизнью, а она не даст умереть тебе. Глядишь, хоть одну руку отмыть смогу, подыхать не стыдно будет.</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Твои братья… Вся Грузия?</answer>
        <answer>Но ты ведь вновь нашел себя, Амиран?</answer>
        <answer>Спасибо, Амиран, я не подведу тебя.</answer>
      </answers>
    </dialogue>

  </dialogues>

  
  <dialogues personid="2">

    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Очень любит свои потерянные гусли</fact>
      <replics>
        <replic>О, здравствуй, я как раз тебя искал! Слушай, Босс, у меня к тебе вопрос такой, интимного характера...</replic>
        <replic>Никто из ребят не находил в округе чудесные такие гусли? С узором солнышка в середине, расписные еще такие. Я, так сказать, слегка оплошал, да маюсь теперь, успокоиться не могу все это время.</replic>
        <replic>Ну ё… Ладно, спасибо. Ты это, так сказать, прихо.. Ну, то есть, заглядывай, если узнаешь чего по гуслям. Очень они дорогие, родные такие мне. Удачи тебе!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Да-да?</answer>
        <answer>Нет, никаких гуслей мы не находили</answer>
        <answer>И тебе, Петрович, не хворать!</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="3">
      <fact>Выступал в музыкальной группе “Мало по многу"</fact>
      <replics>
        <replic>Ели… Не, чепуха. Кедр нужон. Стру-уны… Ёё-ё, еще ж и шпеньков найти бы… Ёкарный бабай.</replic>
        <replic>Ох, Босс, не без этого! Знаешь чувство то, когда теряешь вот такой.. кусочек своей души? Сколько времени, сколько сил мы потратили вместе, ты только представь… А с товарищами мы как звучали, ухх! Все деревушки охали: “Мало по многу!”… А вы это… Не видали гусли?</replic>
        <replic>Та я подумал… Судьба это, наверное, такая, сам не уберег. Вот и потерял свое, так сказать, счастье. Такое чудо не заменишь даже самыми умелыми руками. Расписные такие, гладенькие, мм…</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Ты по гуслям все плачешься?</answer>
        <answer>Нет, прости. Мы можем как-то сделать новые?</answer>
        <answer>Мысли материализуются, Петрович</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>Убил гуслями обратившегося товарища</fact>
      <replics>
        <replic>Я так скучаю по тем чудным временам… Они были рядом, я мог их обнимать вот так сколько угодно… А то звучание, что мы создавали… Вот бы… Вот бы еще хоть минутку с ними побыть...</replic>
        <replic>Да какие к чертям гусли, Босс?! Друзья мои: Гришка, Надька, Арсений… Собака, всех товарищей потерял… *утирает слезу* Они мне семьей были. Настоящей, родной. Эта зараза пожевала столько народу… Столько красоты такой погубила...</replic>
        <replic>Ну да… И это свербит больше всего. А гусли… Подарок это от них, они вместе выстругали, для моей дурной башки. А я… Я ими… Гришку приложил.. мертвого... *плачет* Прости, Босс, я пойду, ткскзть... П-прогуляюсь...</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Неужели тебе так дороги твои гусли?</answer>
        <answer>Они в твоей голове, Петрович</answer>
        <answer>Держись, друг</answer>
      </answers>
    </dialogue>

  </dialogues>

  <dialogues personid="3">

    <dialogue number="1" length="4">
      <fact>Верующий, завсегдатай церкви в Яреньге</fact>
      <replics>
        <replic>Ох, кого вижу я! Свет да свети тебе, уважаемый, чего ты здесь ищешь?</replic>
        <replic>Лестно мне, лестно, юноша, спасибо. Я вот тут хорошо, да только… Это, в думах залетался, не пойми неправильно! У нас тута, в Яреньге, чудная церквушка...</replic>
        <replic>Да какой наполовину, кусочек самый, но запаганили всю, ироды... Не хватает мне местечка такого, чтоб с душой своей замуравиться, к Богу по-людски обратиться…</replic>
        <replic>Да, тьфу на тебя, понимал бы ты что. Из-за таких голов дурных, как у тебя, мы и постряли все здесь. Но не обижаюсь на тебя я, уважаемый, Бог ко всем приходит когда-нибудь. Езжай, не беспокойся за дядьку, мне без твоих издевок спокойней...</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Просто проведать Вас захотел, Архип</answer>
        <answer>Та, у леса, что разрушена еще наполовину?</answer>
        <answer>В наше время легче в мертвеца обратиться</answer>
        <answer>Простите, не хотел обижать. Я еще загляну</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="4">
      <fact>Устраивает исповедальные вечера</fact>
      <replics>
        <replic>Здравствуй, Борька, чего ты все дядьку тычешь-то? Мне нечего тебе рассказать веселаго, с Богом я только-только сошелся вновь, да в печали все равно.</replic>
        <replic>Да ты б себе лучше помог, дурной, не ешь вообще, иссох, да волосы лезут из чугунка! Дядька-то справится, чего дядьке-то не стерпеть… Хотя, это, Борь, у меня просьба к тебе одна… Разрешение хочу получить.</replic>
        <replic>Веры людям не хватает здесь, Борька, веры. Как и тебе, остолопу. Все на нервах, все в панике, кошмар такой кругом… Хочу, значится, людей светом озарять, исповедовать. Бог обиделся на нас всех, ты же видишь, им проводник к нему нужон!</replic>
        <replic>Да что ж ты заладил! Ээх, дурная молодежь пошла, ей Богу. Приходи по вечерам к нам, не запирайся в комнатушке своей. Вера всем нужна нам, без нее не справиться. Потонем в грехах и всплыть не сможем, душа моя так и разрывается...</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Как мне помочь тебе, дядь?</answer>
        <answer>Какое разрешение?</answer>
        <answer>Только если не на небеса, Архип</answer>
        <answer>Развлекайся, дядь, я постараюсь заглянуть</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>Мечтает работать в церкви после спасения</fact>
      <replics>
        <replic>Доброго, дорогой, свет да прибудет с тобой! Соскучился я по твоей мордахе худощавой, ээх. Рассказать чего мне хочешь, молодец?</replic>
        <replic>Да все прекрасно, ты ж сам видишь! Ох, переживал я, что народ взволнуется, но не-ет, молодцами оказались. А я прям… Ну прям духом воспрял, действительно, хех. Чувствую я, что спасение до нас дойдет скоро, заживем по-новому! Я даже себе новое призвание нашел.</replic>
        <replic>А ты давай не остри, раз верить не желаешь, а, как выберемся из этой глуши, приходи хотя бы, дурачок, сам, я обязательно тебя буду ждать в ближайшей церквушеньке! Вот слово перед Богом даю, я тебя отмою хорошенечко, сам увидишь все!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Я спросить пришел, как у Вас тут дела проходят</answer>
        <answer>Неужто проводником с Богом-таки стал, дядь?</answer>
        <answer>Хорошо, дядь, договорились. Не скучай!</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>

  <dialogues personid="4">

    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Недовольна неравными отношениями в общине</fact>
      <replics>
        <replic>Здравствуй! Давно я ждала момента, чтоб поговорить с тобой, “Босс”. Я, конечно, благодарна тебе за прием и все такое, но не находишь ли ты странным… Заставлять людей лизать тебе ноги?</replic>
        <replic>Для чего ты принуждаешь народ весь Боссом тебя называть? Странно это больно, ты не понимаешь? Мы тут все за тебя воюем, кровавыми брызгами покрываемся, мрем, а будто… Отбросы будто бы перед тобой.</replic>
        <replic>Да пфу ты, знала я, что разговора дельного не выйдет. Все вы, мужики, такие! Что недоросшие, что переросшие. Пойду займусь делом вместо мятия булок, как некоторые здесь привыкли.</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>С чего тебе пришли такие мысли?</answer>
        <answer>Я сам не в восторге от этой идеи, это не моя инициатива</answer>
        <answer>Ну… Ступай</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="4">
      <fact>Является ярым приверженцем идей феминизма</fact>
      <replics>
        <replic>Ты заглянул, чтоб узнать, как у меня дела? Да прекрасно дела у меня! За последнюю неделю столько мертвецов положила, что твоим лучшим бойцам и не снилось.</replic>
        <replic>Да поняла я уже, что плевать тебе на чувства других, чего тут глину месить. Как и остальным. Смотрят все и так и норовят сожрать в любую секунду. А мне говорили, что мужики дикими становятся без дев...</replic>
        <replic>Я всегда мечтала проявить себя, понимаешь? И мне никогда этого не давали. Муж насильно привез в эту глушь, мол, мы здесь на недельку, важное дело… Чертовы устои. Там относились, как к прислуге, а сейчас… Сейчас, как к куску мяса.</replic>
        <replic>Вы выстроили свою пищевую цепочку и радуетесь роскоши в этом аду, а мне… Мне вечно нужно что-то демонстрировать. Я устала гнаться за звездами, я всего лишь хочу равенства. Сделай что-то, улучшай наше жилье, раз ты “Босс”! Жить здесь иначе тошно...</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Я по поводу прошлого разговора</answer>
        <answer>Что тебя не устраивает у нас?</answer>
        <answer>Я не замечал таких проблем в общине</answer>
        <answer>Я постараюсь устроить комфортное жилье для всех</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>Нашла в нашей общине спасение от страхов</fact>
      <replics>
        <replic>Борис, знаешь… Я через многое прошла со всеми вами. И я хотела бы сказать, что была изначально не права по отношению ко всем, в том числе и к тебе. Спасибо.</replic>
        <replic>Я просто… Очень устала. Хотелось наброситься на кого-то живого, выплеснуть все дерьмо, что накопилось за долгие годы. Я увидела, я поняла, что… Что здесь я действительно могу чувствовать себя в безопасности.</replic>
        <replic>Нет, ты прекрасно справляешься со своей работой. Вероятно, не так много дев осталось в живых здесь… Не бросай никого из них, кто попросит помощи, пожалуйста. Но и не жалей жестоких ублюдков. Я верю в тебя и следую за тобой, Босс.</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Нам всем нужно было чему-то научиться</answer>
        <answer>У нас остались еще нерешенные вопросы?</answer>
        <answer>Хорошо, я рад это слышать. Спасибо</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>

  <dialogues personid="5">

    <dialogue number="1" length="4">
      <fact>Поддерживает вашу схему управления общиной</fact>
      <replics>
        <replic>А! Хто это?! Откуда здесь инвалид?!</replic>
        <replic>Ааа… Ох ты ж ё, ну Вас и пожевало, товарищ, прошу прощения. Приятно познакомиться, меня Федором звать! Но… Мне нечем с Вами поделиться, Вы простите. В смысле… Ну, у меня нет ничего.</replic>
        <replic>Да я, хах, и не переживал. Наверное… Ох, слушайте, солнечное место Вы здесь устроили! Давно я такой сплоченности-то не видал, а все благодаря Вам.</replic>
        <replic>Да и правильно делаете! Нечего высовываться Вам в таком положении, я считаю. Любой скотиняке пастух нужен! И от волков оберегаться надо. В том числе и в, как бы так выразиться… овечьей шкуре. Ох, ладно, засиделся я, уважаемый, снарядите меня на миссию какую лучше!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Это я, Борис. Организовал все это хозяйство</answer>
        <answer>Так я ничего и не требую, не переживай</answer>
        <answer>Это ваши заслуги, а не мои, я лишь смотрю сверху</answer>
        <answer>Хорошо, сейчас гляну, чем тебя занять</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="4">
      <fact>Считает, что эпидемия началась из-за иноземцев</fact>
      <replics>
        <replic>Ой, Борис, здрасьте! Давненько мы не виделись, вроде… Как Ваши дела про.. ходят?</replic>
        <replic>Да знаете… Не нравится мне экспансия эта, или как ее называют… Босс, Вы ж понимаете, что за нашими стенами покойники ходят одни? А Вы все набираете их, народ честной опасности подвергаете... Ох, неспокойно мне становится.</replic>
        <replic>Уже забрали под кров некоторых, а что теперь? Я думал, конечно, что неспроста к нам туристы плывут, но чтоб такую заразу подкидывать…</replic>
        <replic>Именно так и есть, я Вам говорю! Я ж слышал, как эти эмигранты перешептывались в халупах, точно заговаривали что-то! Вы смотрите, Борис. Мыши лихорадочные тоже глазки милые имеют!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Я в порядке, а вот ты хмурый какой-то, Федор</answer>
        <answer>Мы берем лишь тех, кто ищет крова, как и мы</answer>
        <answer>Ты считаешь, что эпидемия началась из-за приезжих?</answer>
        <answer>Я не подставлю вас, поверь</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="5">
      <fact>Желает закрыться от окружающего мира и дождаться конца эпидемии</fact>
      <replics>
        <replic>Здрасте, я как раз искал Вас, Боря! Знаете, Вы прям… Стали для меня новым символом защиты.</replic>
        <replic>Но я не привык оставаться в долгу: не по-славянски это, мы ж не жиды какие! Смотрите, совсем скоро вся эта мертвечина сгниет, и у нас останется целый, можно считать, остров.</replic>
        <replic>Ну и все! Я поделился с Вами прекрасным планом.</replic>
        <replic>Как в чем? Мы закрываем все двери, ждем, пока все кругом передохнут, и прекрасно живем! Люди у нас золотые, все расселимся по чести. А главное: больше никаких рисков!</replic>
        <replic>Подождите, тут и думать не надо! Эх, ну ладно, Вы руководитель мудрый, скоро все поймете. Ах да, хах, за “инвалида” тогда простите, обижать не хотел!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Я рад это слышать, Федор</answer>
        <answer>Допустим...</answer>
        <answer>А в чем план-то заключается?</answer>
        <answer>Кхм… Ладно, Федь, я подумаю</answer>
        <answer>Я не в обиде, но за идею.. Кхм, спасибо</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>

  <dialogues personid="6">

    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Жаждет строжайшего режима в общине</fact>
      <replics>
        <replic>Здоров був, калека! Ты, как я понял, заправляешь здесь всем, да? Слухай, у меня к тебе дело имеется, ты не убегай.</replic>
        <replic>Ну вот и зашибись. Проблема в чем, браток.. Ты че-то мешкаешь больно, строй не держишь вообще. Так-то живется зашибись, но тут любая падла заточку под ребро всунет. А очко в напряге не охота держать вечно, сечешь?</replic>
        <replic>Ты ж мужик, или у тебя весь низ вообще отнялся? В узду бери эту свору, не нянчись. А не нравится кому че - пишев он нахер. Я к тебе пришел на защиту за жилье надежное, а тут сопли все пускают по вечерам. Как видишь, свою работу я выполняю.</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Да у меня и сил-то убегать нет</answer>
        <answer>Каковы твои предложения?</answer>
        <answer>Я тебя услышал, увидимся</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="4">
      <fact>Раздражителен, не видит ценности в своих товарищах</fact>
      <replics>
        <replic>Какой-то ты похмурий, браток. Все ж добре идет, ты смари! Пожрать, конечно, бывает нечего, но че ты хотел-то. Я вот после нашего разговора того на харю одну зырил каждый день, и… Да все четко, короче.</replic>
        <replic>Да эт... Я столько подобной падали видал. Зажравшиеся, счастливые от своего неробства, а ты за ними говно протирай... И эти такими же становились без поводка, я те говорю. Особенно вон тот епт!</replic>
        <replic>Да не все, че ты сразу. Но свиноты полно, ты ж понимаешь! Понаберут, мест повыдают, а славных мужиков попрут навоз жевать. Я каждый день пахал, такое господарство устроил им… А свинота все пожрала!</replic>
        <replic>В Хераеньге! Я в такой помойке не рождался. Ой, че-то ты меня втомив, брат, кати делами заниматься. Я это… Пфу, бесит все. Нагрузил тут своими товарищами… Да выкидывай ты их к чертям, кому они нужны.</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Как ты по “харе” сделал такой вывод?</answer>
        <answer>Чем тебя твои товарищи так не устраивают?</answer>
        <answer>Это было в Яреньге?</answer>
        <answer>Остуди пыл, Герман, тебя еще мертвяки ждут</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="4">
      <fact>Сбежал на полуостров от преследования за убийство родных</fact>
      <replics>
        <replic>Респект тебе, Босс, правильно держишь в страхе эту сволоту! Это и есть работа настоящего мужика, брат! Да только, сука, не все ее оценят. Ты ж, наверное, чуешь тоже, как эта падаль шепчется порой… Так руби дальше всю свору недоволену, пока она тебя сама не разорвала.</replic>
        <replic>Ну лады, раз зашло… Батька-то попер меня с угодий, как сестренка с боровом своим вернулась: они-то любили его всегда, им жить надо, а я к херам не сдался! Я так, господарство все ему оживил, всего-то..</replic>
        <replic>Все веселее, братуха. Первую свинью я прирезал через неделю, как вернуться решил. Три свиньи. Три гребанные неблагодарные свиньи, среди них и боров ее, владелец там какой-то фирмы. Мдээ... Я стол сам стругал тот, их же кровью и залил...</replic>
        <replic>Да не родные это уже были, бляха! Как можно считать мусором родно.. ну это, меня? Ну и они мне не родные! Вот я сюда и смылся, здесь-то не сыщут полицаи. А теперь… Ну, теперь новую жизнь в этой параше строить вместе будем, че! Здоровья тебе, браток!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>У тебя был горький опыт, насколько я помню...</answer>
        <answer>И ты переехал сюда?</answer>
        <answer>Ты убил родного отца и сестру с ее мужем?</answer>
        <answer>Здоровье нам всем пригодится</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>

  <dialogues personid="7">

    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Это факт первый</fact>
      <replics>
        <replic>Здравствуй! Это моя первая реплика. Надеюсь, тебе понравится.</replic>
        <replic>А это моя вторая реплика. Вот он я такой.</replic>
        <replic>Третья реплика. Пожалуйста, наслаждайся.</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Привет!</answer>
        <answer>Неплохой ты</answer>
        <answer>Спасибо, пока!</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="3">
      <fact>Это факт второй</fact>
      <replics>
        <replic>Снова диалог, на этот раз второй</replic>
        <replic>Рад, что ты все еще здесь</replic>
        <replic>Но мы еще увидимся потом!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Это прекрасно</answer>
        <answer>Я тоже</answer>
        <answer>Увидимся в третьем диалоге!</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>Это факт третий</fact>
      <replics>
        <replic>Вот мы снова увидились!</replic>
        <replic>Это очень длинное сообщение для проверки того, как оно вмещается в окошко диалога. Если вы имеете что-то против такого потока мыслей, то, пожалуйста, не выходите из игры, а просто нажмите кнопку продолжения прямо под этим текстом.</replic>
        <replic>Ну вот и все, до свидания, это конец всех моих диалогов!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Ура!</answer>
        <answer>Продолжить</answer>
        <answer>Удачи тебе!</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>

  <dialogues personid="8">

    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Факты ниже изображаться будут этого факта</fact>
      <replics>
        <replic>Аааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааааа</replic>
        <replic>Б!</replic>
        <replic>Нет, ни капли не ясно</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Что с тобой?</answer>
        <answer>Ясно</answer>
        <answer>Тест завершен</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="3">
      <fact>Последний факт еще ниже этого факта</fact>
      <replics>
        <replic>Тест продолжается</replic>
        <replic>Все еще продолжается</replic>
        <replic>А вот сейчас не продолжится</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Действительно</answer>
        <answer>Какой-либо ответ</answer>
        <answer>И снова тест завершен</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>И вот он, последний факт</fact>
      <replics>
        <replic>Нет, еще не завершен</replic>
        <replic>Но еще одна реплика и будет конец</replic>
        <replic>Вот теперь конец, пока</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Скоро должен быть</answer>
        <answer>Ну сейчас закончится</answer>
        <answer>Пока</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>

  <dialogues personid="9">


    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Это персонаж номер 9</fact>
      <replics>
        <replic>Реплика 1</replic>
        <replic>Реплика 2</replic>
        <replic>Реплика 3</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Первый ответ</answer>
        <answer>Второй ответ</answer>
        <answer>Третий ответ</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="3">
      <fact>Этот персонаж нужен для теста</fact>
      <replics>
        <replic>Реплика 4</replic>
        <replic>Реплика 5</replic>
        <replic>Реплика 6</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Четвертый ответ</answer>
        <answer>Пятый ответ</answer>
        <answer>Шестой ответ</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>Мне лень придумывать ему диалоги</fact>
      <replics>
        <replic>Реплика 7</replic>
        <replic>Реплика 8</replic>
        <replic>Реплика 9</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Седьмой ответ</answer>
        <answer>Восьмой ответ</answer>
        <answer>Девятый ответ</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>

  <dialogues personid="10">

    <dialogue number="1" length="3">
      <fact>Это последний персонаж для теста</fact>
      <replics>
        <replic>Привет! Это тестовая реплика. А я последний персонаж в базе данных.</replic>
        <replic>Мне больше нечего рассказать о себе, кроме того, что я добавляюсь в эту базу 7 марта 2018 года.</replic>
        <replic>Так что до встречи, мой юный друг, может, я придумаю что-нибудь еще, что я смогу тебе рассказать!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Привет!</answer>
        <answer>А ты довольно молод</answer>
        <answer>Увидимся!</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="2" length="3">
      <fact>Ему я тоже не придумал диалоги</fact>
      <replics>
        <replic>Ох, рад тебя вновь видеть!</replic>
        <replic>Кстати, хочешь фокус?</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>И я тебя!</answer>
        <answer>Давай</answer>
      </answers>
    </dialogue>

    <dialogue number="3" length="3">
      <fact>Да и зачем? Нужен же лишь тест</fact>
      <replics>
        <replic>Фокус заключался в том, что я могу иметь 2 реплики, а не 3.</replic>
        <replic>Но это показывает гибкость моей системы</replic>
        <replic>Ладно, тест завершен, удачи тебе!</replic>
      </replics>

      <answers>
        <answer>Такой себе фокус</answer>
        <answer>Возможно, ты прав</answer>
        <answer>Прощай!</answer>
      </answers>
    </dialogue>
  </dialogues>
  
</alldialogues>